有無手足今晚係屋企慶祝獌狗2017首場失分

VV係終於等到呢個機會啦